/* 
  Localizable.strings
  Jobs

  Created by 锤石 on 15/12/15.
  Copyright © 2015年 王振辉. All rights reserved.
*/



//公司列表页
"AllListViewController Company" = "公司";
"AllListViewController Pull down to add company" = "下拉添加公司";
"AllListViewController Under way position number: %ld" = "%ld个职位正在进行中";

//公司列表页单元格
"AllListCompanyCell Already" = "已经 ";
"AllListCompanyCell %.1fhours later" = "%.1f小时后 ";
"AllListCompanyCell Tomorrow" = "明天 ";
"AllListComPanyCell Day After Tomorrow" = "后天 ";
"AllListCompanyCell days later" = "%d天后 ";
"AllListCompanyCell M/d" = "M月d日 ";
"AllListCompanyCell Haven't apply for a position" = "暂未申请职位";

//公司编辑页
"ListDetailViewController Add Company" = "添加公司";
"ListDetailViewController Edit Company" = "编辑公司";
"ListDetailViewController Company" = "公司";
"ListDetailViewController Background Color" = "背景颜色";
"ListDetailViewController Web Account" = "官网帐号";
"ListDetailViewController Password Hint" = "密码提示";
"ListDetailViewController Email" = "报名邮箱";
"ListDetailViewController Optional*" = "选填*";
"ListDetailViewController Recruitment Process" = "招聘流程";
"ListDetailViewController Delete" = "删除";
"ListDetailViewController Edit" = "编辑";
"ListDetailViewController Date" = "MM月dd日hh:mm";
"ListDetailViewController Save" = "保存";
"ListDetailViewController Cancel" = "取消";
//公司编辑页-过程页面
"AddProcessView Fill in process" = "填写流程";
"AddProcessView Save" = "保存";
"AddProcessView Cancel" = "取消";
"AddProcessView Date*" = "*日期（可选）";